有無人發現香港主流媒體/正苦 每日強調幾多人中 但幾多人死幾多人無事康復只係約略帶過 其至唔敢提

香港廢炎死亡數字唔見得人
大半年先瓜100個廢老
Tvb 日日播外國幾多人死於廢炎 (因為撞車死 Cancer 死都計廢炎殺)
隻字都唔敢提/輕輕帶過香港廢老死亡人數 (香港無得claim 錢 唔洗做大數)
康復數字完全無聽過
更加唔洗講肺無花/跳高過1cm/完全無事康復有幾多人
沸水都黎到了各位連囝恐懼撚發覺自己被人控制接收咩資訊未
勇仔都露出左真面目啦 裝睡嘅人真係永遠唔會醒

Just a flu

2018年冬季流感都死左3百幾人

最好笑係仲有好多香港人信佢啲確診數字

今年流感消失左

好多恐懼撚會話
睇下外國死幾多人架啦
我貼新聞講人地篤數 佢地都要堅持恐懼
裝睡嘅人真係叫唔醒